# 安装
下载 window 或者linux
在 bin 目录下启动 activemq.bat，以管理员方式启动

登录 ：http://localhost:8161/admin/
账号密码默认都是 adimin ，conf/users.properties中配置

conf 文件夹里边的 activemq.xml 是配置文件

初次启动先关闭 rabbitmq

# 包说明
## consumer 消费者
负责将队列中的消息拿出来，调用service 中的方法
## service 具体处理json格式的消息
处理消息，发送邮件等待，有接口有实现类


